屌你老母有團體搞罷工罷課未呀

我等撚緊呀仆街

星期二罷工，比大家集結全港力量

邊度 有冇link
我推fb